====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' était une cellule vide , que la Ville a occupée , dans une petite centralité commerciale — une situation urbaine rêvée à la croisée des parcours .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

